「和理同行」希望可以幫到手足

「和理同行」是一個新成立的被捕支援組織，希望陪伴被捕人士及其家人走過艱難歲月，並提供一切可能的幫助。請幫忙將這服務傳開去讓更多手足知道。 Telegram 鏈接 WhatsApp 66726213 Facebook

推